iPhone 7 plus jet black 有得walk in 買未？

朝朝上網都預唔撚到約

推

walk lun jor sin say la

依家用腳都預約到了

逢星期二返貨
7 plus jet black 128基本上所有store有貨,仲要開全日

ireserve I mean

行入去問佢都仲得

尋日去買啞黑多口問佢JET BLACK有無貨佢地都話有